原來比人呃左咁耐

話說有個frd之前同佢食親飯都帶得$80 次次食親放題都要我幫佢墊底 幫佢大大話話比左八九次 我知佢屋企做小生意 以為佢屋企都唔係有錢 所以都肯幫佢比下 但係點知佢今日同我講 近排屋企生意好差 每日都係搵得一萬蚊 我即刻嚇一嚇 心諗咁你屋企咪一個搵成三十萬 我當你扣埋鋪租成本至少都賺十萬 佢仲要話疫情下生意少咗一半 咁即係平時佢屋企都賺緊廿萬一個月點解仲呃我個幾百蚊食飯錢

量入為出
好仔嚟，唔係敗曬屋企啲身家
btw, 感情台

唔係你估佢點揾咁多

有咩問題 友情唔係感情？

屌佢老母

人哋要日供股票係窮啲
樓主都唔識體諒人，好無同情心

人地係憑實力要你幫佢墊底，點解要還
屌你老母

btw你個朋友係咪叫阿偉

樓主有冇叫佢還$？

佢次次都話冇錢話有拖冇欠

sorry lo

差人錢既都係仆街

係 應該死全家

我都有個咁嘅朋友，次次都話冇錢
其實佢哋係享受搵人笨嘅快感

其實真係幾少，街市果班閒閒地一日十幾個